察佬今日搞到俾人剃眼眉，真係自己申請

而家擺明係覆你桌

612啊拿，魚蛋傘運光復元朗啊拿

It's all consequences